andrew raynes ur kwietnia angielski kulturysta trójboista siłowy i strongman wymiary wzrost cm waga kg rekordy życiowe przysiad kg wyciskanie kg martwy ciąg kg osiągnięcia strongman miejsce mistrzostwa wielkiej brytanii strongman miejsce mistrzostwa anglii strongman miejsce mistrzostwa wielkiej brytanii strongman miejsce mistrzostwa świata strongman miejsce mistrzostwa anglii strongman